雨傘革命嘅失敗經驗令我地害怕同政府有任何形式嘅會議 但係而家嘅我地根本唔需要驚

閉門會議?呸 你咪繼續捉住班牛鬼蛇神圍爐傾計囉垃圾政府

只有以承諾回應五大訴求為前設嘅會議先係抗爭者認可嘅會議
因為今次反送中運動冇大台,冇人真係可以完全代表民間同政府談判
往後就算邊個自稱代表民間行入去談判我都唔會割席,
而會否被清算之類嘅風險請自行斟酌
唯獨五大訴求係所以抗爭者嘅最大公因數,其他講咩都係假

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪玩啦。。。
自己人會鳩理佢咩，就算真係有一兩個傻既肯理，又會俾入去傾咩
入得去咪都係佢既人黎

嗰班冇人識嘅偽青年有代表性咩？
林鄭不如返禮賓府對住自己枕頭講啦

901 入機場

根本唔係溝通，係要我地妥協

其實就算真係有人on99咁入咗去都冇問題，因為佢哋只代表到佢哋自己

絕對唔可以對恐怖份子妥協

推

往後就算邊個自稱代表民間行入去談判我都唔會割席

呢句野好有問題

正如你所講 而家普遍既意識就係無大台

然後有自稱代表民間入去談判（即係大台）又話唔會割 樓主想點樣

佢唔同民間記者會

民間記者會既代表只係陳述市民既意見

而去談判既分別在於佢係談判會議提出既要求時 個啲自稱代表應該係有權力去贊成或否決佢個要求

但基於無大台原則 自稱代表理應係無呢種權力 因為談判個一刻個代表係唔會知二百萬市民究竟接唔接受

咁假如將談判會議既要求 公開比市民討論 然後先決定 咁咪解決到lo
但諗深一層 咁仲需唔需要有‘自稱代表’去談判呢？

假如要公開談判要求 林鄭大可而家直接去開記者招待會 講出佢希望既要求 如果市民覺得合理 自然會停手 反之亦然

所以 根本就唔需要突登開個談判會議
係無大台底下 林鄭係記者會講既要求就係同緊二百萬市民談判緊

sor我意思係有on9仔去送頭都唔會割 不過後果自負